[倒數冇人陪毒撚入] 2019除夕夜集體倒數打j

玩法簡單 集體喺2019年0時0分0秒射
務求成為2019人類第一射

Join
No join

諗定邊個女優

俄佬遠東嗰邊人類第一射左喇

香港時區第一射

有女 不了

咁射你條女, ok?

人類第一射？
時差呢

留個名先祝巴打下年有女一齊過

最後亦都係第一次把精打上天

Push

Push.

重有一個鐘多少少

早左兩秒